818, 可以重現69,616嘅團結嗎？

發生咗咁多事
靜落嚟諗一諗
一齊再向前走，可以嗎？

Push

可以嗎

文宣出動啦

818